fyy飛釘圖

粒釘同一粒pixel 差唔多大你都睇到 真係驗眼post

咁都睇唔到我叫fyy去你屋企對粒lin埋你塊面度好唔好呀？
不知所謂！

快點對埋黎

佢來到我面前都係睇唔到

唔知係咩味

女神係甜架